雪e做經理人，佢旗下有咩KOL？

成日話自己做經理人最搵到錢

得佢自己一個

真係咁好搵咩